楊潔篪性醜聞連環爆！專玩處女、愛3P、男女雙修 還生吃猴腦

〔財經頻道／綜合報導〕中共中央外事辦公室主任楊潔篪以往的醜聞近日被網友翻出，包括口頭反美卻把女兒送美國讀名校還拿全額獎學金，以及曾被外長王毅的派系舉報假學歷、在辦公室看色情片等玩忽職守行為。流亡美國的中國富豪郭文貴過去更爆料，楊潔篪生活荒淫糜爛，不僅有戀童癖、專玩處女、男女雙修、3P，還會生吃猴腦、食用陰棗來強身健體。

郭文貴旗下新聞網站「GNews」今日匯總了過去郭文貴對楊潔篪的爆料。郭文貴指出，楊潔篪和前中國國務院總理朱鎔基、中國國家副主席王岐山、前中共中央政法委書記孟建柱等人一樣，都是中國人中的魔鬼，孩子都拿外國護照、到外國定居，「除了玩弄中國的女人，他不喜歡中國的任何東西」。

郭文貴透露，有許多中共中央領導喜歡生吃猴腦，楊潔篪也不例外，楊潔篪曾自鳴得意地表示，他過去造訪四川時，被招待過「生吃猴腦宴」，也就是把1隻猴子放在桌子中間，把猴腦子蓋打開，然後以湯匙挖取活猴腦吃，「他吃猴腦，活吃猴腦，猴在底下還蹬腿」。

郭文貴透露，楊潔篪相當好色，過去他自己還在中國的時候，曾跟楊潔篪打過交道，有次楊潔篪竟貼著他的耳朵說「啥時候去我們外交部？我們的姑娘漂亮著呢！」、「我們那賓館，那漂亮姑娘有的是，還有外交學院，你想找一些學英文的，我給你送個百八十個過來！」

郭文貴爆料，楊潔篪和現已落馬的中國北京市公安局交管局前局長宋建國交好，過去宋建國還沒落馬的時候，在北京勢力極大，掌管中央到地方官員的出行，而楊潔篪經常到北京市公安局交管局附近的京北地帶玩處女，在那附近和來自外地的處女約會，「這個楊潔篪喜歡處女，這個傢伙很糟糕的」、「我不說具體位置了，一說那個地方房價就出問題了」。

郭文貴還指出，楊潔篪臉色紅潤，是因為他喜好吃生的陰棗，如同中國電視劇《白鹿原》的橋段一樣，楊潔篪會把棗放進處女的陰道裡，吸收精華，再拿出來食用，以達到養生壯陽的效果，「聽說楊潔篪吃的陰棗，不是吃紅的、吃綠的，他喜歡吃生的陰棗」。

郭文貴透露，楊潔篪不僅有戀童癖、愛搞處女，還喜歡搞3P、男女雙修，而他手上關於楊潔篪的性醜聞多到講不完，甚至還掌握楊潔篪的性愛影片，他只要花1個小時爆楊潔篪的料，中南海的所有人都會驚訝到「跌掉了下巴」。

唔夠你屈鳩完人扮冇野咁醜

佢個樣都食到女

想屌處女

郭文貴

黃世澤講戇鳩野起碼都有source

呢條友呢？

高質簽名檔
=======================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

郭文貴過去更爆料

而他手上關於楊潔篪的性醜聞多到講不完，甚至還掌握楊潔篪的性愛影片

死支那狗

權呀

有錢有權食唔到
D女要爭住奶佢屎眼添 唔奶成家都唔得掂

睇標題，以為 升旗易

其實外交部有咩貪污能力

又話有片，片呢？

范冰冰呢

范冰冰片呢？

佢個死人名仲臭過亞視播外星人
衰過游膠源1億倍
anyway 巡禮一問 冰冰片呢

甚至還掌握楊潔篪的性愛影片，他只要花1個小時爆楊潔篪的料，中南海的所有人都會驚訝到「跌掉了下巴」。

又係哩幾句
冰冰呢

我屌你老母食撚屎陷家產，睇到1/5先見到郭文貴，你晒撚左我人生1分鐘睇同兩分鐘打字屌鳩你

冇片你話佢鍾意屌黑猩猩處女都得啦...

冰冰呢

咁都係新聞

屌埋騾仔先可以成就人生

我們支那人不吃這套!

係人都鍾意處女啦

真人奶
屌 真係好識享受

跳樓呢

專登有咁誇講咁誇，等你地炒車

郭文貴咁多權貴色情片
平時有冇拎嚟劣J

范冰冰外流

9up post拉

佢除左真係有錢
同中國真係通緝佢

其他佢既野信1成就得

郭文貴？此post已完！

你可唔可以貼近現實少少

冰冰片呢

吹大咗

以佢個級數 大把女送上門

冇人狙擊樓主

有咩出奇，毛魔當年夠一日屌一個處女喇

郭文貴旗下新聞網站「GNews」

范冰冰等咗咁多年都未流出

大佬 吹到咁無片 叫人點信

比個唐氏樣既阿叔屌，其實班囡都好大犧牲，大家應該敬佩佢地

飯兵兵呢吊你!

權力是春藥，哩個世界有權力真係日日玩到訓唔著

重點係郭文貴

人格攻擊

大陸人無個靠得住

中國人不吃這一套

想問師兄 唔通閣下你呢款尊樣食到女?
講野前照照鏡 睇下自己個狠樣先喇

做蟻民真係會限制思想

啲女都係打份工啫

等我重滿心期待
點知一見到郭文貴三個字即刻冇晒可信性

郭文貴可信性真係...

有冇咁白滑呀.......

陰棗（也叫泡棗），並不是用開水把棗泡開，它有着獨特的製作工藝：女人睡覺前把曬乾去核的紅棗放進「小花園」里，第二天早上起來把棗取出來，此時的干棗已經變得圓滾滾，男人馬上吃掉，此男便得到了大補，從此容光煥發、返老還童……

泡棗的女人都是chu女，吃棗的男人都是老頭兒。

沒錯兒，35D大胸女神張雨綺在《白鹿原》里演的就是那個泡棗的女人……

講真郭文貴成立嗰個新中國聯邦有啲咩勁料可以繼續生存落去

九成九領導人都有呢啲習慣㗎啦

支國有權就得

今時今日仲有人信郭文貴

所以愛幻幻

春卷得唔得?

佢冇話佢貪話佢食女之嘛

男女雙修即係屌埋仔屎眼?

陰卷

係郭文貴下次就喺標題打埋啦

「除了玩弄中國的女人，他不喜歡中國的任何東西」。

原來香港地真係咁多智障

原來同白登志趣相投

建議連囝Ban再post郭文貴fake news嘅會員。

呢啲權貴高官唔玩先係新聞啦

要白滑大波搵姐姐

陰棗係咩黎？

我有本事我都咁做啦

慘得過你呢啲賤種無用到係要幫呢啲支那柒頭做打手

push

信連登都好過信郭文貴
最弊係連燈都quote郭文貴嘅時候....

"流亡美國的中國富豪郭文貴過去更爆料"

故事完

Google:

戀童同拜登岩晒嘴形

一講有片即刻可信性減半

嘩屌

你食撚埋我果份

唔明，點解郭文貴日日爆高層領導人啲料，無人去抓佢或殺佢？啲GNew，GTV又無人封殺佢？又無人告到佢坐監？ 只係睇到好多人係網上話佢，無實際懲罰結果？ 全國之力，都搞唔定佢？

弄下權都食到佢唔食啦

郭文貴

唔係話唔信你 但係.....

重點：郭文貴

可以唔洗再睇落去

9up有成本？

屌又係郭文貴條9upper

有冇強姦隻豬？

"甚至還掌握楊潔篪的性愛影片"

話時話冰冰條片幾時找數

陰棗係咩樣

大部分女人都係雞黎咁都唔知？

郭文貴...

猴子腦，味道好

同拜登啱晒咀型

有幾大件事
夠有香港人去泰國食十二三歲處女幼幼啦
3P4P5P當年東莞都一樣大把人玩

歐美商人去中國旅行換肝換腎兩星期配對到
咁恐怖有人證唔去重複重點提
提埋呢Ｄ食女濕碎野
分明係五毛媒體分散注意力

郭文貴睇完Indiana Jones之後9 up？ 猴腦

都好過你男人老狗無撚用折墮到要幫件咁既支那春袋樣幫口，仲衰過啲支那雞

但銅鑼灣書店啲「X大大與他的女人」的書都沒出到，已經拉人封舖啦！都係9upper姐

你去驗下個腦好喎

笑咗

唔係講笑
屌世柒老母先

食春袋

求西照+1

睇到食西棗

片呢？

講乜都係bullshit 幾時肯放范冰冰條片？

btw你開啲post唔錯

屌弱智就唔好學人上網啦

你唔係覺得佢靠個樣食呀

收皮啦郭文貴，佢夠話范冰冰 x 王歧山嘅性愛片啦，幾年都冇見過呀

應該冇嘅，但強姦少女一定有

郭文貴跳左幾多次樓？

又吹

仲未跳樓咩

陰棗

完

有冰冰睇再講啦9UPPER

聽過d以前係半山做工人姐姐既呀嬸講過呢味野

話佢鍾意處女，都無講係咩生物
可能乜嘢生物係處佢都啱呢
反正ccp嘅人都黐撚線

郭文貴當小說咁聽住先啦

that is truth!

曲直難分

「啥時候去我們外交部？我們的姑娘漂亮著呢！」、「我們那賓館，那漂亮姑娘有的是，還有外交學院，你想找一些學英文的，我給你送個百八十個過來！」

外交學院 ptgf

又話有片，我入到黎

唔貪污邊有錢玩女、送屋企人去美國讀書住大屋
唔通憑佢一萬幾千人仔嘅人工咩

拎冰冰片同跳左樓我就信佢講野

無一個是蘑菇的

大佬 真係吹大左
唔好搞到反共變9up咁好唔好
佢真係敢成日生食猴腦一早就死撚左
d菌多到

世澤hater之中你都算幾中肯

變皮啦
佢次次都話有片嫁啦

靚仔冇用 只要係窮撚都食唔到高質靚女

白痴仔

郭文貴 講 既野得連登仔先會信

郭文貴還指出，楊潔篪臉色紅潤，是因為他喜好吃生的陰棗，如同中國電視劇《白鹿原》的橋段一樣，楊潔篪會把棗放進處女的陰道裡，吸收精華，再拿出來食用，以達到養生壯陽的效果，「聽說楊潔篪吃的陰棗，不是吃紅的、吃綠的，他喜歡吃生的陰棗」。

睇完呢段擺到明係流

楊潔篪會把棗放進處女的陰道裡，吸收精華，再拿出來食用，以達到養生壯陽的效果

第一次聽見啲咁嘅嘢

男人唔係咁要點
保持童貞

冷冷條片有未呀

又係郭文貴

佢食女多過你啦

點解呢個世界仲有人信靠樣先食到女

龍蝦得唔得

戀童癖
咁佢同拜登有計傾

每句開頭
郭文貴爆料...郭文貴透露

陰棗 仲有咩名菜

又話跳樓. 幾時呀?

唔通你叫雞啲女唔接你生意咩

都冇乜特別啫
唔算咩醜聞
除非漏出相同片

覺得同之前屈鳩侵 仲有屈金仔手術慘死啲新聞差唔多 除非有片

救樓主老母

自由時報

見到郭文貴就冇睇落去
邊間新聞雜食到咁連啲咁嘅source都quote

信住半成先

其他信 生吃腦唔信

你講就好中肯

支那有d地方係有猴腦呢道菜
你諗下佢地d野味市場就明

正常不意外， 翠翠應該玩得更放

郭命貴

咸濕有樣睇

呢啲超乎你想象吧

我知有但係煮熟個喎

連登仔

幾十歳玩3p見到條友個名都可以出返去

我又諗起范冰冰

標題加個source郭文貴樓主會少啲俾人屌

獨家料

反共小說家

見到郭文貴3隻字已經唔駛睇

陰謀論推手

雖然係郭文貴

但講楊潔篪是非就梗係唔mind

唔係講樓主啦
講郭文貴

講到男女雙修，似借刀多d
權力鬥爭姐

諗起好耐之前喺高登睇過篇咁嘅嘢

這是中國網友親口講述的一個的故事。

有一些大陸人，主要是北方人，
有一個愛好，
就是吃肛棗。

早晨上班之前，
把一些紅棗放入自己的屁眼內，
外面貼上透明膠以防脫落。
等到中午的時候，
拿掉透明膠，
由于屁眼的溫暖和水分，
紅棗一般變得熟透。
這時候，
加一些配料，如味精將油醋之類，
據說吃起來非常美味。

網友說，
大陸人愛吃肛棗的很普遍，
尤以北方人為甚。
北方人一般把紅棗放在自己和家人如父親
母親姐姐妹妹哥哥弟弟的身體內，
當然如有情人，也是一個好的所在。
這一愛好在北京一帶很普遍，
但因較為變態，
所以大陸人一般不說出去，
但他們自己都知道。

北京網友王先生說，
有一次，
他去北京中南海國務院接受江澤民頒獎
到中午的時候，
江老總親自從她屁眼裡拿出幾個紅棗請王先生吃，
他吃了一個，
味道很奇怪。

楊潔篪被王毅派系爆醜聞！上班看A片 反美卻送女兒讀美名校

有錢人

咩叫陰棗

有冇范冰冰

我信, 但都要找埋條冰冰數

呢個唔洗汁了

Read.

人哋政治局常委
捉你上去屌你都仲得呀

喺支那人入面強求可以信嘅人/source 冇咩意思
花邊新聞睇下無妨
其他嘢自己衡量/搵方法fc啦

狗咬狗

佢個樣似咸濕喎

真識食，我要做壞人！

潔廁潔廁也也依也
潔廁潔廁潔廁粉也……
洗廁所好好用
啊 烏里單刀洗下 洗下 洗下……
烏里單刀洗下 洗下……

郭文貴就好似榕樹頭講故佬
我要證據

都係循例屌下敦文貴無seed姐

屌你老母 個撚個都話有片 毛都唔放一條 有條撚用咩闔家剷

郭文貴透露

鳩up大師

冰冰姐啲片呢？

睇Wiki 話老布殊幫佢改左個外號叫Tiger Yang

睇返佢之前對肥仔卑躬屈膝

對布林肯氣焰逼人

真係外交老手來

至於咩野玩處女 玩3P講真 香港MK仔都做到啦

咪即係西水溝含珠菌之嘛

MK仔食唔少啦

郭文貴有好多真相

應該吊撚埋啲女嘅老豆老母，一家人齊齊整整都唔奇

點解冇？大陸一向講關係，你覺得口交部同中國權力核心有幾遠？

郭文貴 拉

純學術討論
係咪真係咁好藥效

有聲

個處唔留卑人錢佬唔通留卑連登仔？

郭文貴 冰冰條片有未阿?

仲流撚過大紀元/新唐人

郭文貴幾時跳樓？？

得閒順手做任

、Expedia，買定離手未呀？

循例

范冰冰條片肯找數未

郭文貴嘅爆料有冇1成係真?

聽人講過
隻馬騮鎖住係枱中
切開頭骨，仲未死
淋一羹滾油落去個頭入邊就食

口感好似豆腐花

咪撚post郭文貴啦屌

不如直接飲尿啦
唔知有咩分別

嘩...

性間諜要試鐘是常識吧

按照外交總體布局，就對外貿易、經濟合作、經援、文化、軍援、軍貿、僑務、教育、科技、外宣等重大問題，負責與有關單位協調，向黨中央、國務院報告情況、提出建議。

你話呢？

都無18以下嘅av 點比得上

撚有權
口交陪係威係勢
但係冇權又冇兵
外交策略又唔到佢話事
一個區長搵得多過佢啦

郭文貴=content farm
一日未找飯冰冰條數都唔撚會信

冇就唔好咁多身家啦

講關係

是撚旦啦冰冰含撚有咩好睇

自己食番會點

不如問有邊個無食過，無貪過

十八樓

我想知處女點會粒嘢入去然後俾你奶返粒嘢黎食都仲係處女俾人屌

點食呀 隻馬騮全有機草飼就話姐，咁樣生食一定寄生蟲上腦

郭生又唔講埋，屌人定俾人屌果個？

諗起好似有舊屎出出入入，成碌鳩都係屎

有冇搞『人奶宴』？

Ching 閪水同尿係唔同窿窿出黎

陰棗
有無陽棗？係咪要做手術塞落春袋到三幾個月再做手術扲返出黎

但我唔知原句係咩
由細到大都係聽空耳版

牌子老，味道好